點解唔戴口罩？

祝你地中肺炎